{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66719&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대물고기미포펜션"
    },
    "text": "私たちは眺めの良い海雲台の海が見られるペンションで、花火大会、五六島、広安大橋、対馬まで一望できます。 また、ブルーラインパークと海雲台海水浴場が徒歩3分の距離にあり、旅行者に便利な位置です。 入室時間は5時、退室時間は12時以降と決まっており、無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 駐車は4人までは1台、5~9人までは2台、10人以上は3台まで可能で、VIP9号室と0号室を含むすべての客室では調理ができませんが、共同キッチンとレストランでは調理が可能です。 バーベキュー施設の利用は、時間帯や人数によって価格が異なり、22時以降は現地決済が可能で、最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、同性の場合、保護者の同意書がなければ入室できず、イメージは実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損はお客様に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは眺めの良い海雲台にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような景色が見えますか？",
            "answer": "ペンションからは海雲台の海、花火大会、五六島、広安大橋、対馬などが一望できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は4人までは1台、5~9人までは2台、10人以上は3台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "VIP9号室と0号室を含むすべての客室では調理ができませんが、共同キッチンとレストランでは調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は時間帯や人数によって価格が異なり、22時以降は現地決済が可能です。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、同性の場合、保護者の同意書がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損はお客様に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情によって料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 466
    }
}